屌你老母華倫狗

沖出黎比意假大炒
影衰哂 今鋪西甲嘅面子俾你地丟清

下 仲有人睇西甲既咩

係 識睇緊係睇港超